熊市確認

股災

屌

道期跌400幾去番235xx

特朗普死全家 屌柒你個女臭西

熊市呢？

咁都唔熊?

樓主入左熊？

其實都睇出似一浪低過一浪
07果時跌都冇話咁樣
大插黎不停升升高過大插前先似樣
而家似15年 2萬8後落返2萬6
個個都ff緊下浪上3萬2
但事實一浪低過一浪

只玩正股 所以咪仆街

唔明點解咁多人唔肯承認
打算如果有日好彩彈返上dd就散貨

我都冇咩貨揸係手了
d垃圾炒到飛天反映出資金只敢跟炒
冇咩資金入市長揸 都係hit n run居多

咁多股創歷史低嘅所謂牛市真係唔識欣賞
未瘋狂過又何言股災

好驚走都走唔到 3萬2高位無散貨真係好蠢
唉

今次比沈大師贏返次

冇事啦，美國升番晒，唔駛驚

只係調整。整固完再新高。

尋晚升咋 今晚都未知
而且道指升恆指一樣可以林
你唔覺呢排每次大跌都係無咩原因?

聽日港女一定升 無得傾

回家啦大家

高都無啦。
好明顯係整固。

港女想點就點,唔關老美事

唉...............